斯通说，这种投资是我们所知道的让人们陷入末日崇拜的原因之一，它会让人们更难摆脱。 QAnon粉丝的下一步是什么|Kaleigh Rogers | 2021年1月29日|FiveThirtyEight 
 高盛反对麦德龙的财务计划，称这相当于又一个站不住脚的“末日”预算，将对该地区经济造成损害。 地铁计划今年正常服务，但希望在2022年注入现金 
 这是非常不可能的，但作为巨人队所有分区冠军模拟的一个子集——总共只有2608个，在50000个模拟中——这实际上比我们最后的末日情景更有可能。 NFC东部向来糟糕。 情况还能更糟吗? |尼尔·佩恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年10月15日|FiveThirtyEight 
 检察官也在调查准基督教末日教派“新天地”。韩国的宗教右翼破坏了与COVID-19的斗争 
 埃隆·马斯克(Elon Musk)公布全自动驾驶特斯拉(tesla)上市日期的频率，就像末日崇拜领袖们重新安排世界末日的时间一样频繁。 人工智能来平息你的路怒|科琳·普提尔| 2020年8月26日|时间 
 几百年后，这些声音开始像世界末日的信徒——末日常常被宣告，但从未实现。 为什么千禧一代对有组织的宗教不友好? 2014年11月9日|DAILY BEAST 
 许多末日预言者一生都在为这种传染性出血热所呈现的紧急情况做准备。 《现代启示录》:埃博拉病毒的准备人员正在准备中|Nina Strochlic | 2014年10月17日|每日野兽 
 男人和女人“上遗愿清单”，一些人自杀，而另一些人则完全成为末日囤积者。 如果世界末日了，你会怎么做? 威廉·奥康纳2014年8月5日|DAILY BEAST 
 在联邦开支方面，他警告说，美国正走向“世界末日”。 T-Rav:真人秀明星竞选南卡罗来纳州参议员Patricia Murphy | 2014年7月4日|DAILY BEAST 
 但他全身心地投入到EL中，为即将到来的世界末日做着准备。 这是中国最可怕的末日教派吗? Brendon Hong | 2014年6月20日 
 他于8月27日星期天到达柏林。 可怜的先生，他发现这个世界已经走向了末日。 弗里德里希二世的历史 《普鲁士》第七卷 (第二十一)托马斯·卡莱尔 
 国务卿斯坦顿宣称，如果托马斯等的是后者，那就只能等到世界末日了。 托马斯·斯洛将军在纳什维尔吗? |亨利博因顿诉 
 这种人总是需要帮助的，否则他就会忽起忽落，直到世界末日。 凯瑟琳·弗兰舍姆，比阿特丽斯·哈拉登 
 你也许听说过五阶; 但真正的秩序只有两个，在世界末日之前，永远不会有更多的秩序。 《威尼斯的石头》第一卷(3卷)|约翰·拉斯金 
 如果我等着有人来帮助我，我可能会等到世界末日，因为这是一条小路，很少有人走。” 《比利·威斯克历险记》弗朗西斯·特雷戈·蒙哥马利